\chapter{Iteration 4}

Wir fanden es nicht so interessant mit Weka die bloße Anwendung eines
Werkzeugs für Data Mining kennenzulernen, sondern hätten gern erstmal
ein umfangreicheres, fundiertes Grundlagenwissen zu Data Mining erhalten
wollen. Deswegen haben wir uns entschieden, den Aufgabenbereich Data
Mining nicht zu bearbeiten.
